點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天

何妖今次接得西環呢個任務， 要出埋黑社會去恐嚇市民唔敢再出來， 自我戒嚴，製造恐慌， 佢夠膽做， 就要承受與民為敵的後果！ 西環借佢手做野， 他夠膽接， 夠膽認做西環契弟， 我地一定要成全佢！

大家唔好覺得佢只是做小丑， 我地今次要令佢永遠共享大灣區榮耀， 比其他建制派睇到， 如果你與民為敵， 夠膽幫西環做呢 d 陰質野，下場就會同何妖一樣， 永不翻身

所以大家唔好鬆懈， 一定要令何妖永遠共享大灣區榮耀！！！！！

一定唔可以就咁放生何妖， 今次放生左佢， 佢一定會再搞多次！！！

呢個係個唔錯嘅時機，比壓力中聯辦，減少對想幹干預。

光復香港 時代革命

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

不安 報驚

推